# Prueba Jesus Cadiz

Parte 1 fue dividida en archivos.js para cada algoritmo

Ejemplo de ejecución

1. `cd Parte 1`
2. `cd Ejercicio 1`
3. `node ejercicio1.js`

Parte 2 maquedato en react

1. `cd parte-2`
2. `npm install`
3. `npm start`

Nota: para la evaluación de los usuarios el boton que lleva a esa vista es users disponible en el menu.